網民成立大聯盟瘋狂狙擊女神Odi 42吋長腿陳康琪︰解釋無補於事

ViuTV選秀節目《全民造星III》開播以來引來迴響不斷，一班參賽者，連帶評判們也成為網民的熱討話題。上星期的一集，女子組合BINGO成員Odi（陳康琪）出場，隨即引來網民熱討，事關她在節目中的表現平平，無論唱歌和跳舞的實力也強差人意，所以導師彭秀慧、林二汶和監製花姐（黃慧君）直言對她不感興趣，即使她有42吋的秘密武器也沒法令她們改觀。網上對Odi也是一片負評，更有人指要創立「反odi大聯盟」，看來她真的觀眾緣一般。

Odi在台上表演完後，得到兩盞藍燈，但未有導師選擇她，她後來不滿地在台上埋怨BINGO從五人團體，成員逐年減少至僅剩兩人：「唔知點解每年都要重新嚟過，每次做到少少成績就會有人想走，點解我每次都要陪你重新嚟過？我嘅時間都好寶貴！」疑似暗串同場另一位已入圍的前BINGO成員夏子涓，而Odi此舉引來強尼發問：「會唔會係因為你難夾？」她回答︰「其實我已經覺得好多嘢都就得好緊要。」雖然最後彭秀慧選了她入隊，不過網民留言鬧爆她的態度，更揚言要狙擊她，留言道︰「X，畀說話人聽，好仆X」、「講嘢八婆到」、「好串條女」、「收下把口啦」、「全世界欠咗佢咁」等等，雖然她的一集已播出幾日，但網民在之後的每個帖子標題也表明狙擊她，令人完全感受到他們的怒火。

經過幾天的沉澱，Odi終於在IG發文談及感受，表示︰「沉澱、抽離、觀察，不足的地方很多。但解釋亦無補於事，感恩尚有機會。那就從這裏出發，重建成為更好的表演者。#全民造星3」，而她的導師彭秀慧也有發了一篇長文談及Odi，內容大概表示︰「如果有啲人係天生有觀眾緣或者親和力，容易喺冇特別原因之下就得到觀眾歡心，咁呢個女子，絕對唔係呢一類。」更指在試鏡時，看完她的談吐，只可用「棘手」來形容，而選擇「撳燈」是因為想改變到她。而作為跟Odi合作過、又經常拍ViuTV節目的肥豐（劉兆豐）也有發文為她平反。

阿豬阿狗都女神

賓妹咁

唱歌跳舞都唔掂
個人仲要咁西

55 身。

腿長 腰身都長個下慘呢
個格又臭，上幾個節目鏡頭前都係咁
鏡頭後 一定閪到仆街

記得佢扮大波去百老滙買嘢

經過琴晚 有條女仲廢撚過佢

性格係好西 但個感覺真係好淫 好想屌

支持

西女人特別淫賤 想台上就地正法佢

其實很簡單： 醜樣

邊位

賀錦麗？

這位好似敏水少少喎

對佢無特別反感或好感
其實真係性格原因
有性格，有個人風格無問題，有時會好型添
事實你環境內嘅人就係唔多受你依家個風格
你可以keep 住呢個性格態度，唔好埋怨點解人地點點點
或者if you can't change yourself, change the world
又見唔到你好有動力去推動改變
明知機會見到你轉頭走，你仲坐住等佢埋身咁

得第一張正

True 不過講啲嘢真係好唔大方

其實隻腳本身已經咁長 個身都長 咁咪好撚高

不過講真電視台呢種唔俾人有性格嘅風氣真係好垃圾
當然odi本身都冇咩資格講性格因為佢真係冇料
但感覺好撚蠢 有返少少腦都唔會喺台上面講呢啲嘢 睇過佢幾個節目 正正常常咁 唔知原來咁戇鳩

身高1米72的陳康琪雖然只得32A 上圍，但有一對大長腿亦非常煞食，她透露未來除了唱歌跳舞和主持外，希望能有更加多的演出機會。

冇乜星味 ..,

Odi 試bar

我淨係對依個有印象

收檔啦 又西又醜樣又無實力

好想佢睇住八婆雜誌西我面

Carman 正佢好撚多

好過上一round個粉紅世界嘅…

着件背心咪算冇波

原來係佢黎

佢第一次個表演跳撚到clubbing咁

咁著絲襪ok啦卦?
段片有成18萬viewer

佢好明白男人鍾意睇咩野

隻臭雞算啦

對腳靚都無用

利申腳膠

淫腳

見到佢就覺得好大浸蒲妹味

想同佢+toby 雙飛
兩個都幾似樣 仲要大奶

有料有性格=有性格
冇料有性格=脾氣差 臭西
有性格冇問題 有脾氣都冇問題 問題係你任唔任性得起

好撚老又冇實力 雞

好撚樣衰

皮膚黑底

佢真係唱又唔得跳又唔得

好樣衰

着絲襪都唔sexy真係幾差嘅

咁又女神？個樣勁柒又無波

咁街坊樣都女神?

無波